班農 : 香港感染武漢肺炎人數是官方數字10-20倍 郭文貴 : 中国400-500萬人遭感染 死亡人數達25萬

（圖擷自Youtube）

武漢肺炎疫情持續延燒，外界有聲音質疑中國未確實回報病例。中國反共富豪郭文貴19日參與前白宮首席策士班農（Steve Bannon）主持的Podcast節目「戰情室」（War Room）時爆料，目前中國約有超過400到500萬人遭感染，25萬人死亡並被火化。班農也爆料，1名香港重要人士私下告知他，香港目前感染武漢肺炎的人數，實際上是香港政府官方數字的10到20倍。

班農在節目中詢問郭文貴，中國官方數字顯示，中國境內確診病例為7萬到7.5萬人之間，死亡人數為2000多人，確診人數與死亡人數之間的比例始終保持在約2.1%，就像中國國內生產總值（GDP）總是保持在8%左右一樣，在此次疫情上，中國究竟是故意放出假數據，還是中國的統計方式不準確？

郭文貴則回應，中國的這些數字都是聽命於中央政府後所發佈，都是「政治數據」，而不是真實數據，他認為現在中國約有超過400到500萬人遭感染，25萬人死亡並被火化。根據中國網站對確診病例的最新即時統計，中國境內確診病例超過7.4萬例，2118例死亡。

郭文貴還表示， 整個湖北省有6000萬人被隔離，其中武漢市有1100萬人被隔離，而目前全中國80%的地區處於封城和隔離狀態，這相當於全中國超過10億人口。

郭文貴以武漢為例質疑，為何中國當局不讓世界衛生組織（WHO）和美國的醫療專家去武漢考察疫情？ 或者去重慶和上海？他強調這是因為中國當局想掩蓋真相，倘若西方世界及美國人民相信中國當局提供的數據，那麼勢必將面臨很大的難題。

另外，班農在節目中爆料，自己剛與1名現在還不能透露名字的人會面，這個人是香港最重要的人士之一，也是舉世聞名的好人，而這名香港重要人士告知他，香港目前感染武漢肺炎的人數，是香港政府官方數字的10到20倍。目前官方數字顯示，香港累計確診病例達65例，2例死亡。

香港估計隱藏個案起碼過百, 已成潛伏流行病啦

btw冰冰片呢？

郭文貴：中港富豪山頂聚會 聲言不願束手待斃

姐現時1200人確診。。。。。。
醫護手足真係要保重

舉世聞名的好人 我只係諗起一個名

先乘除後加減

但係郭文貴 好撚多呃人既片
仲要係低級到一踢就爆果種

我都信一定冇咁少

香港得1400個負壓病床
有1200個確診就差唔多用晒
如果計埋懷疑個案都要用負壓
負壓病床就一早爆晒
醫護咁多黃 冇理由唔知
定係確診咗個啲唔醫？

咁又未必一定掟入醫院

共產黨都答唔到啦

推

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

班農為左包養費 , 日日陪郭文貴鳩UP 啲 3 成真 7 成假嘅 fake news

吹大左
香港好難冚
冇奶由可以醫護都呃埋

冰冰條含撚片

而家香港一有事，記者仲5mins 內出現
好難有野暪到

舉世聞名的大好人月

定係計埋啲冇睇醫生冇病發嘅輕症

呢兩條友真係獲獲吹咁大
黑驚殺人就無可疑姐，肺炎死亡率唔高仲要拖一輪，咁多醫護實知，之前頭幾個都有醫護爆

計埋武漢（香港）人？

同陳雲一樣，信不信由你

吹大左
香港多十倍醫護會唔出聲？

即係同831黑驚殺人一樣呀？

可能好多工程師外父呢類隱形病人

木子

唔岀奇 分分鐘中咗都唔知
又可以有假陰性

墮樓現場

唔信 500萬死得25萬？

班農而家都做埋9upper
痴得多郭文貴

吹水多 1200人確診係會使醫療負荷大增

必定有醫護爆料

未發出黎

連登仔咪一樣話9吹

負壓房不夠

呢啲時候理智
佢哋只係想煲大件事煮死中共

我都唔明
地盤佬group 成日話三跑有幾個黑工中左招
新聞唔報
過幾日又話邊個邊個地盤有人左招停埋工
新聞又唔報
到底係d小道消息錯吖
定官方報細數呢？

我信班農
條友收到風

好多感染左自己唔知架

幾百萬就無可能既, 幾廿萬就信

似係想煲大，反正講大話對香港政府嚟講都係家常便飯

舉世聞名好人

推呢個

班農唔係郭文貴
仆街

好似地盤成日死人咁,唔報冇人知

似係

我覺得香港醫護手足會爆出黎如果真係咁既情況

我諗到陳方安生

唔計隱瞞既，一定有人有病唔睇醫生，病左自己唔知，呢到都實唔小

我都咁諗....問題係.... 有D傳聞的疑似個案真係消失左, 好似之前三跑地盤果單咁.

舉世聞名的好人: 林鄭

郭文貴d 廢文唔需要post

相信做地盤嘅朋友呢排一定有聽過
三跑 黑工 三個 中肺炎
呢d key word
小弟都係道聽途說
希望有做三跑嘅巴打可以求證下

有啲第一次驗到係
但去普通房訓
之後再第二次驗到先當係
咁咪用少啲囉

同埋之前一直都有講開唔夠房用
某啲大院嘅隔離病房係用圍板隔住

收埋係軍營?
生定死都唔知

董建華應該好撚憎香港人 當年沙士細穫咁多 要腳痛落台 而淋病...

香港WOR, 唔覺得一般人有事去公立可以KUM倒無人知囉

除非, 某組織有私下既相屬醫療資源. 者係幾百個係黑警/老解/高官

郭文貴on9黎

垃圾郭文貴共碟收撚皮啦

反而班農做咩禁睇唔開癡埋去

收皮啦正苦洗撚暪咩 係1200單又點啊 正苦淆你班人暴動返工咩
用下腦啦兒登仔 咁短時間1200單香港醫療搞得掂咩
會有醫護唔爆料咩

終國條數幾百萬真係差不多

但香港點cum 到 600 - 1200宗......?
佢點計出黎

痴埋郭文貴度搞到個朵都開始臭
香港點暪到醫護呀

屌 再見到郭文貴三隻字我會直接當fake news

揚明呢d大餐廳都冚住，你就知有幾多無公佈

估到，近排咁L多倒地，都無提及係咩原因

大陸黑工、經常進出兩地嘅國安、駐港老解幹部 、領導親屬紅二代，中咗招嘅入佐敦解放軍醫院或者分散去各區軍營練蠱，你香港醫護知條撚？兒登仔唔好咁天真啦。

有無可能

班農都好似係鳩鳩地㗎喎 會唔會係國師話比佢聽呀

唔洗佢地講都知啦
將大陸公布實數係後面加兩個零就係真實數字

香港, 多一個都爆出黎啦, 邊會KUM倒10倍

佢可能係話已受感但未有病徴病人

香港個數字就無咩可能，香港都無咁多個隔離床位，除非好似大6火化人道毁滅。

雖然港共幾仆街大家知
但大部分公共資訊都仲係透明嘅
如果有醫院收埋d病例唔報 一定有前線醫護知

我信bannon
不嬲都懷疑自己都奶咗嘢
不過自己好返

去到醫院又冇人理

有咩咁出奇
黑警殺完人變跳樓浮屍都隱瞞到啦
個個都話受害人屋企人朋友點解唔出黎爆料？
最後咪又係無可疑close file

我減除

WHAT IF 例如佐敦附近間解放軍醫院,
收緊D 中共關係人士, POPO

X2

x10 應該差唔多

而家呢個時勢香港有幾多人病左會唔睇醫生
你估支那咩 比到盡你 有一半on9病左唔睇醫生都600條友啦 比埋你潛伏期啦 睇下幾日後有冇
香港點撚暪啊 暪十單八單我信 暪成千單真係當醫護流
就係你地班手足搞到咁多fake news狼來了冇人信

林XX博士

Hi五毛
咁快幫政府？

吹到咁

香港點會瞞到，報告一出就通天

WHAT IF 佐敦附近間解放軍醫院

唔送去醫院咪得
直接去殮房唔會經醫護手
或者去解放軍醫院

范冰冰呢？？？

解放軍喺香港有自己嘅醫院

確診有重症輕症

不會直接送死

如果係 都有洩漏可能 如手機

話香港難做假果啲你老母瞓撚咗幾耐仲係到呃自己

班農鳩？人地真係美帝前國師

聽好多宜家有病都唔敢睇 驚冇病都變有病

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

郭文貴死期：2020年6月4日

push

唔止香港，澳們同台灣都一樣
尋日台灣有例呀婆
上個月尾有症狀
2月頭重症入院
醫院一路都以冇外遊史唔做檢測
到早兩日因為陳時中要求有症狀全面檢查先話確診
因為只要冇外遊史唔檢
即係全部確診都有外遊史=冇社區爆發

關人撚事咩

幫你老母閪 就係你呢啲唔敢聽真話既手足囉 冇獨立思考 我打online game打生打死果陣你都唔信喺邊添啊五毛喎 笑死人

你覺得香港醫護唔會爆料咩, 除非去另一個體系既醫院

終於有個有腦既連登仔

果單都未FC到

香港果PART就吹大左, 就算黑警中左唔想比我地知, 起碼都要隔離一大批人, 唔係話冇可能, 只係極難掩住

我只相信無野係CIA唔知

太多本地傳染確診個案搵唔到源頭，代表咗有太多隱形病人構成咗隱形傳播鏈，所以我信可以估計到香港感染人數係確診人數20倍（假設確診率係5%）

但我唔信有cover up，冇咩可能有香港前線醫護願意於病人確診後講大話
香港個文化亦唔容許呢啲事發生，參與者就算冇良心都會覺得其他人有機會爆大鑊而拒絕參與

露底了

黑警打死人強姦人都冇醫護出嚟講啦
乜春都話好多黃

冇可疑

唔戴！

或者未入醫院都已經火化咗都唔頂

其實有冇諗過肺炎死咗個啲佢全部唔計
日日都有人係街瞓低
你話死咗一千人我都信

呢兩條鳩UP佬由上年6月開始日日鳩UP到冇人再理佢地

連登仔話班農好有料

其實唔難冚，反送中時勁多黑材料都冇報出嚟，even蘋果都冇報到，成個傳媒都被控制住

如果真係得60幾單確診，政府點會home office到三月，學校停課到三月

依排成日有人影到有人暈左係街到都知啦以前邊有咁多，信港共都on9

如果香港真係咁少人中，人地美國同全世界就唔會封香港啦

之前係埋左郭文貴就開始鳩up

香港最重要的人士之一，也是舉世聞名的好人
仲唔係誠哥....

合理

依家香港問題暪報
係部分人症狀太似感冒
根本identified 唔到

呢到有少少質疑
香港報細受感人數的確有呢個可能
但無10倍咁誇張

香港最少未會信息封鎖
如果香港真係過千人受感染亦瞞唔到幾耐
醫護唔爆但由醫院使用率都一定會睇得出

佢講感染, 唔係確診

即係可能仲係潛服期。。

要做到社區感染, 呢個數都合理

感染 not 確診, 即係仲有人播緊毒

照你咁講
支那又洗撚暪咩
你依家唔係話我知支那個數都冇做假呀嘛

依家香港問題暪報
係部分人症狀太似感冒
根本identify 唔到

太多無症狀感染者同輕症

已知資訊
Fatality rate 2-5%
重症率 20%

估計能被發現的患者: 5%-10%

Yes 好大獲
感染 但確診唔到代表周街患者

又捉一隻

如果得一二千人死
中共洗唔洗全國封城呀

一定好多人感染左, 但自己唔知仲係周街走

如果計埋隱形感染者
咁真係有機會到呢個數

講緊香港啊師兄 使唔使驗眼

香港如果真係其實重多人中招, 應該中招D親友/有過接觸既同事應該會周圍爆料, 然後叫人小心之類吧? 所以唔太信
除非果D圈子係香港人唔會接觸到, 比如解放軍

831 831

其實以前唔敏感冇人報姐
日日都有人暈

中招嘅係老解

Push

見到郭文貴就知係孔雀大師出po

佢可以直接的返大陸唔經醫護

唔好睇少d特務機關

曾蔭權

信住一半先

有犯冰冰扑野片再信多一半

實際感染人數，一定唔指公佈左的。
已經有急症室醫生上左連登開post話醫管局個指引放走左好多病人

香港國師 x 美國國師

冰冰片

佢哋唔會睇得哂知道哂所有醫院情況

唔係唔夠位都唔會四圍搞隔離營

張建宗：竹篙灣建600檢疫單位

警察打死人, 強姦人
多數發生係警局入面, 醫護 唔知道, 點爆料

反而肺炎病人 一定係送去醫院, 唔通又送去警局呀??

如果是潛伏期, 想問下 班農/郭文明 點知道??

佢地是 上帝定X博士??

等陣發現國際知名好人 = 肥佬黎就好笑

香港全民戴口罩，現在實際最大意義係防止武肺蔓延，遠多於自我防衛。病毒本質，令表徵完全正常人，四處行播毒。因此，千祈咪信醫聯(藍絲)所指，冇病出街唔洗帶罩。

見到冇帶罩人士，懇請積極避開。

同意